原來仲有一個月就情人節

屌。

赤口情人節

好嬲好嬲

全部情侶仆街死

諗住點慶祝

Noted with thanks

吓 咁又唔好我未來男朋友會傷心

主 我祈求祢一定要懲罰呢班罪人
一定要讓牠們不幸 把牠們帶到祢的面前慚悔 阿們

屌
唔好提啦

嗯......

你冇未來男朋友唔洗煩

迷哥

嗯哥派膠比我做咩

到時我又要搵一樓一

有另一半嘅人請躝。

屌你老味

咁我蝕底D，到時做你一日男友，免費，包特別服務

好嬲好嬲我冇女